不得不承認，大陸古裝劇應納入世界文化遺產

每年都好多古裝劇，好多都好好睇，大陸現代劇好垃圾
古裝劇真係世界級

弱智先睇

剩係全部都配音已經覺得好on9

劇情冇腦，重復又重復
我老母求其中間睇左兩集就知成套戲做乜
次次都悲劇女主角噁心死